將軍澳巴士失控撞翻警車

東網專訊】今日（29日）下午5時許，寶琳北路翠林道發生3車相撞意外，涉及一輛巴士、一輛警車、一輛貨車，其中警車更翻側。初步得悉意外中有8人受傷，救護員正趕赴現場救援。

啲狗會唔會轟死個巴士司機
以為人地針對佢

好暴力！

強烈譴責巴士司機駕駛技術不成熟引致意外發生，要求巴士公司成立獨立調查委員會，調查巴士司機及車上乘客是否故意使用暴力令巴士失控！

如果出水炮車個日唔小心撞到反車又冇件換就大獲啦

rehersal

好波!

認真
交通意外撞車會坐幾多年？

我問下渣

巴士 = 針對警員、構成嚴重生命威脅嘅暴徒武器

勇武巴士佬

義士

8人傷Only??
幾時先死一件

又懶架巴士
明明就係條路失控

差佬又搞事